[The Beatles]Abbey Road Medley

咁多位巴打會唔會計埋 Because 係medley 嘅其中一首？

冇人討論

巴打覺得計？

我自己就會計。因為佢同其他medley嘅歌有啲似

有冇覺得唔計嘅人入嚟講原因？

唔計
但係如果跟喺Sun King後面嘅話我就計

因為快慢唔統一？